<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<resources xmlns:xliff="urn:oasis:names:tc:xliff:document:1.2">

    <string name="app_name">Gala Endeavor 2012</string>
    <string name="description_logo">Endeavor</string>
    <string name="description_about">Powered by AndroidTitlan</string>
    <string name="title_now_playing">Ahora</string>
    <string name="title_product1">Producto 1</string>
    <string name="title_product2">Producto 2</string>
    <string name="title_product3">Producto 3</string>
    <string name="title_product4">Producto 4</string>
    <string name="title_product6">Producto 6</string>
    <string name="btn_product1">Producto 1</string>
    <string name="btn_product2">Producto 2</string>
    <string name="btn_product3">Producto 3</string>
    <string name="btn_product4">Producto 4</string>
    <string name="btn_product5">Producto 5</string>
    <string name="btn_product6">Producto 6</string>
    <string name="product_title1">Reverso Classique</string>
    <string name="product_title2">Alejandro Carlin</string>
    <string name="product_title3">Anillo Berger</string>
    <string name="product_title4">Matryoshka Bag</string>
    <string name="product_title5">Porta pasaporte de la colección Shiny coco</string>
    <string name="product_title6">Margie Motorcycle</string>
    <string name="product_title7">Escultura Citli</string>
    <string name="product_title8">Guitarra / Amarillo</string>
    <string name="product_title9">Malla Ciclo</string>
    <string name="product_title10">El Encuentro de los amigos</string>
    <string name="product_title11">Johnnie Walker Blue Label King George V Edition</string>
    <string name="product_title12">Bolsa de fin de semana en canvas negro</string>
    <string name="product_title13">Chåteau Mouton Rothschild 2008</string>
    <string name="product_title14">BMW Serie 6 Gran Coupé</string>
    <string name="product_title15">Colección Estilográfica Daniel Espinosa</string>
    <string name="product_title16">Gran Ricardo</string>
    <string name="product_abstract1">En 1931, el reloj Reverso fue diseñado para los oficiales Ingleses jugadores de polo con una caja que gira sobre sí mismo en 180 grados, para proteger la esfera. Más de 80 años después, el Reverso sigue siendo un Icono en la Relojería. El Reverso ha evolucionado a
través de los años con nuevas caras, tamaños y complicaciones, pero nunca ha perdido su esencia. Hoy en día, tener un Reverso es una entrada a un mundo exclusivo - no sólo en términos de historia de la relojería, sino también el refinamiento estético.
El nuevo Reverso Classique con una caja de finura excepcional expresa la esencia misma de la personalidad del Reverso: unión de tradición y nobleza, alianza de estilo y elegancia.</string>
    <string name="product_abstract2">Este hermoso vestido está inspirado en la historia romántica de Emilie Floge, amante y musa de Gustave klimt, el siglo XIX y la bohemia del este de Europa. Su diseño es una propuesta elegante sofisticada, muy refinada en donde el smoking masculino lo vemos en
una versión súper sexy femenina en la blusa tipo halter de seda complementado con una falda en terciopelo de seda negro.</string>
    <string name="product_abstract3">Anillo calabazo con brillantes en oro amarillo 18k.</string>
    <string name="product_abstract4">Una caja de sorpresas. La muñeca rusa con la incógnita en su interior, la Matryoshka creada en 1890, inspira el bolso estrella de CH Carolina Herrera la cual se ha convertido ya en un ícono de la marca
Con sus formas desenfadadas y sin estructuras de ningún tipo las posibilidades de este modelo son ilimitadas. La original madera de tilo empleada por su suavidad y finura se sustituye por la napa, y si cinco es el número del que parten todas las muñecas idénticas entre sí, cinco son también los tamaños para las distintas ocasiones, preparados para convivir en total armonía. Del oversize al bolso de mano, sus dimensiones son compatibles e ideales para llevar solo o acompañado por otro Matryoshka de diferente tamaño.
Su colorido es una lluvia multicolor inspirada en las témperas y guaches con los que originalmente se pintaban las matryoshkas: del blanco al malva pasando por los tonos metálicos hasta llegar al imprescindible marino para componer un caleidoscopio con infinitas posibilidades que encajan a la perfección.</string>
    <string name="product_abstract5">Brioni nace en 1945, inspirada del amor por la elegancia de Nazareno Fonticoli, el sastre de Penne, y el espíritu emprendedor de Gaetano Savini un hombre de negocios de Umbría, convirtiéndose en el modelo a seguir de estilo masculino. Los trajes que elaboraban gozaban de alto reconocimiento y eran elegidos por los hombres más
prestigiosos y poderosos del momento.
Totalmente hecho a mano, garantía de exclusividad, excelencia en el diseño y servicio, atención personalizada con cada uno de los clientes, combinada con la experiencia de hacer artículos hechos a la medida son esenciales y exitosos principios que reflejan el profesionalismo de Brioni y definen su trabajo.
Brioni se distingue por su el elegante, exclusivo y atemporal estilo de la firma romana, consientes de que el éxito reside en la minuciosa atención que prestan a los pequeños detalles; cada pieza va justo en su sitio, ni unmilímetro más ni uno menos, medición al detalle para que cada pieza encaje como un guante, los forros de las corbatas están elaborados de la misma tela queéstas, los tejidos utilizados son los más selectos del mercado y todo ello realizado a mano por expertos sastres entrenados para dar este lujo.</string>
    <string name="product_abstract6">La Margie es una motocicleta tipo bobber de cuadro rígido, con suspensión frontal springer, fabricada en aluminio 60/61 templado, haciendola sumamente resistente y muy ligera, logrando que la Margie pese solo 85Kg.
Cuenta con una excelente relación peso potencia, con un motor con 125 cc de 4 tiempos y 8.7 caballos de fuerza logrando que la Margie desarrolle hasta 110 kilómetros por hora. (pruebas realizadas en pista con piloto de 80kgs.)
Las Margies son motocicletas urbanas con cambios semiautomáticos tipo Shifter y Jockey que la hacen sumamente confortable, esto aunado a una suspensión de resorte trasero fabricado en acero inoxidable montado en un asiento de inyección de poliuretano para reducir el impacto en la columna.
Cuenta con una llanta delantera marca Kenda de 18 pulgadas montada sobre un rin de aluminio de categoría 145 (la máxima dureza en aluminio), atrás monta una llanta marca Kenda de 15 pulgadas con freno hidráulico de expansión.
Encendido eléctrico y de patada, con una batería sellada de seis celdas marca Yuasa.
Cuadro garantizado de por vida, pintado con pintura Electrostática.</string>
    <string name="product_abstract7">Esta obra es una pieza única, creada por el diseñador Pedro Leites para TANE. Realizada en nuestros talleres, Citli fue hecha a mano, en plata .925, labrada por maestros orfebres mexicanos. Mide 34.5 cm. x 10.5 cm. x 10.5 cm.
Citli es una escultura que revela el sentido de la perfección de nuestros orfebres. Sus líneas sólidas y formas curvas, altamente pulidas, expresan un estilo propio que juega con los reflejos de luz.</string>
    <string name="product_abstract8">En el año 2010, Javier Peláez (México, 1975) comenzó a pintar una serie de objetos envueltos en papel metálico reflejando las superficies de color a su alrededor. Los objetos, iconos de nuestra cultura, tomaron las más diversas formas; esferas, cruces, un Buda, y finalmente una serie de guitarras, que fueron expuestas bajo el nombre de Objetos Sagrados en TOCA / Galería.
La obra de Javier Peláez ha sido expuesta internacionalmente por más de una década. Ha participado en ferias internacionales, exposiciones de museo y subastas en Sotheby ́s NY. La música ha sido una fuente de inspiración y reflexión constante en la obra de Javier Peláez, y las guitarras constituyeron una manera directa de rendir tributo a la música en su vida. Esta guitarra, presentada a Endeavor por primera vez, es la última de las piezas de esa serie. Javier Peláez es un artista exclusivo de la Galería TOCA.</string>
    <string name="product_abstract9">En el 2011, Ricardo Pinto fue comisionado por Tequila Cuervo para diseñar su nueva botella
de Reserva de la Familia. Ahí, Pinto comenzó con una serie de pinturas y obra gráfica que reflejan su fascinación con las texturas, los materiales y los colores de la región de Jalisco y que se relacionan en el lenguaje abstracto con el paisaje de México. Luego de haber sido expuesta en Tequila, Malla - Ciclo, es la primera pieza que sale al mercado de esta serie, y es presentada a Endeavor por TOCA / Galería. Formado inicialmente como arquitecto, Ricardo Pinto (Guadalajara, 1972) comenzó su carrera como artista visual al romper con los códigos de representación, creando obra de gran formato en el lenguaje abstracto. En su trayectoria, Pinto ha sido distinguido en diversos concursos, bienales y mediante diferentes becas y reconocimientos institucionales. Su obra ha participado en ferias de arte en Estados Unidos, México, Colombia y España, entre otros. Además, su obra ha sido expuesta de manera individual y colectiva en varios museos del país en Oaxaca, Zacatecas, Aguascalientes, Guadalajara, Querétaro y la Ciudad de México.</string>
    <string name="product_abstract10">Técnica: tela acrílico, oleo. Colección: Escucha tu corazón. Año: 2010. Medidas: 2.00 x 2.00 mts. Autor: Yuri Zatarain</string>
    <string name="product_abstract11">La última adición a la familia más galardonada de Scotch whiskies, JOHNNIE WALKER BLUE LABEL
KING GEORGE V EDITION, celebra la primera Orden Real dada a la compañía John Walker and Sons
Ltda., para proveer Scotch whisky a la Casa Real Británica, en 1934.
Haciendo honor a su herencia, esta exquisita mezcla ha sido hecha a mano utilizando las técnicas de
la época, y usando whiskies de las destilerías que operaban durante el reinado de George V.
Johnnie Walker tiene acceso a una incomparable colección de finos whiskies que datan de los
primeros años del siglo 20. Esta reserva de whiskies ha sido cuidadosamente conservada por
generaciones y es considerada como una “mina de diamantes” para la industria.
Su estatus ultra-premium es una combinación única de Realeza, Rareza y Autenticidad.</string>
    <string name="product_abstract12">Gucci, fundada en Florencia en 1921, es una de las marcas de lujo lideres en el mundo. Con una reputación renovada de calidad y manufactura artesanal Italiana, Gucci diseña, elabora y distribuye productos altamente demandados como artículos de
piel (bolsos, pequeña marroquinería y accesorios de viaje), zapatos, ropa, sedas, relojes y joyería fina. Los lentes y perfumería son manufacturados y distribuidos bajo licencia por lideres de la industria en ambos sectores. Los productos de Gucci son vendidos exclusivamente en una red de boutiques operadas directamente y por un grupo selecto de tiendas departamentales y de especialidades.</string>
    <string name="product_abstract13">Vinoteca Su Asesor en Vinos. Cuenta con la mayor variedad en vinos y licores de alrededor del mundo.
 
Château Mouton Rothschild uno de los vinos más emblemáticos de Burdeos en Francia. Finca vinícola ubicada en la región de Pauillac, al noroeste de Burdeos. De extraordinarios aromas en nariz, como cassis, piel, roble, cedro, tabaco y un toque de menta. En boca se perciben cereza negra y cassis, de final prolongado. Vino profundo de excelente textura, aterciopelado, jugoso y expresivo. Puede tomarse ahora o guardar por  10 años más a partir de ahora (2012)
 
Wine Spectator y Robert Parker lo calificaron con 94 puntos de 100 posibles en sus guías.</string>
    <string name="product_abstract14">El Nuevo BMW Serie 6 Gran Coupé representa la llegada de un nuevo concepto de exclusividad al combinar un diseño exterior deportivo y a su vez elegante, además de ofrecer una experiencia de manejo inigualable gracias a los genes deportivos reflejados en las elevadas prestaciones del motor 650iA (450 hp por 650 Nm) y a sus incomparables interiores que ofrecen una excepcional vista.
BMW Individual presenta en esta ocasión un modelo con características únicas en México. En exterior destaca la pintura mate en color Frozen Bronze que acentúa la expresión deportiva del vehículo y en el interior ofrece una combinación personalizada de finos elementos, como la piel de la más alta calidad que ha sido cuidadosamente seleccionada y aplicada en asientos, consola central, parte inferior y superior del tablero, además cuenta con la experiencia de sonido más alta de la gama gracias al sistema Bang y Olufsen comparable a una sala de conciertos. En conjunto todos estos satisfacen los estándares de calidad más exigentes.
BMW Individual. La forma más exclusiva de conducir un BMW.</string>
    <string name="product_abstract15">1 pluma fuente, 1 lapicero y 1 bolígrafo de acero blanco con esmaltes negros. 1 bolígrafo para mujer en acero con baño de oro rosa y esmalte en tono marfil y circonias</string>
    <string name="product_abstract16">Caja del artista plástico Javier Cruz en hoja de plata certificada por Casa Lamm acom- pañada por una botella de Gran Ricardo 750 ml
Descripción: Caja del artista plástico Javier Cruz certificada por Casa Lamm con 1 obra de colección llamada el árbol del vino acompañada de 6 botellas de vino tinto Gran Ricardo de 750 ml c/u.</string>
    <string name="accept">Aceptar</string>
    <string name="help">¿Cómo funciona?</string>
    <string name="help_text">  	    Todos los artículos estarán expuestos durante el evento en la zona de coctel. Usted podrá ir pujando
  	    y monitoreando en tiempo real el precio de cada uno de los objetos a través de 70 tablets 
  	    Motorola Xoom® 2, que estarán disponibles en su mesa y a lo largo del evento. Al cierre de la 
  	    subasta cada representante de marca hará entrega de los objetos subastados a los ganadores.
  	    \n\nPodrá hacer su pago con tarjetas de crédito American Express®, Visa® o Mastercard® o con tarjeta
  	    de débito Visa® o Mastercard®.</string>
    <string name="about_title">Acerca de</string>
    <string name="about_text">Ésta aplicación ha sido desarrollada por Raku. Puedes encontrar más información sobre nosotros en http://raku.mx</string>

</resources>